就到聖誕啦！

又可以做返d同聖誕有關既主題，引國際注意香港問題啦

集思廣益，一人一個idea

和你sing

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

有d人話革命唔係玩，但係，成個運動已經過咗半年，國際都報到悶啦，如果無d創意野吸引下佢地去討論又點會繼續得到世界各地既支持呢？